(行動Post)[國際戰線] 15/10 NBA迷首聚修頓 籃波人鏈

近排NBA發生咩事唔使我講 大家都知！

美國球迷眾籌派T-Shirt，全美國人屌到支共七彩，我哋除咗笑鳩大陸冇得睇NBA，係時候做番啲野啦！NBA分分鐘跪，我哋唔幫手，陣間跪咗咪要我哋罷睇啊！！！

所以，繼英超大和解後，到香港NBA球迷聚首修頓！

日期：10月15日

時間：19：30-21：30

地點：修頓球場

Dress code：不拘，建議NBA波衫或打波裝束

記住，本次行動為純和理非，製作核彈文宣，見到記者記得要多謝美國球迷

文宣同波友幫手啊！！！

籃波撚 15號，修頓見！

15號就搞 今日先出Post 會唔會急左D

其實搞咗一排，而家出得正式啲

當日流程
7:00pm 修頓籃球場集合

7:30pm 以波會友，射爆林鄭
8:15pm 人鏈聲援NBA
8:30pm 為至為止所有死難者默哀
8:35pm 奏唱國歌及嗌口號
8:45pm 輪流發言
9:15pm 我哋朗誦宣言

Push

tui

10.13 10.14 不見不散

tui tui tui

聚首修頓 公海 TG

推

幫推10下

9

8

我們是一眾香港籃球迷，香港抗爭已經持續四個月，由六月開始一百萬人遊行，二百萬人遊行，政府一次又一次漠視民意，逆行倒施，甚至允許警察之暴行，警權無限大，令香港儼然處於軍政府狀態，惡行罄竹難書。危害香港市民安全之餘，更企圖以暴力讓我們滅聲，無處可退下，香港人惟有以武抗我們作為籃球迷，堅決和香港人站在同一陣線，永不退缩。

中共近年籍着經濟威權四處侵害世界各地的自由，逼迫各國企業表態，甚至在企業設立黨組織，企圖奪取企業控制，十分感謝NBA火箭隊總經理Daryl Morey為我們香港人發聲，以及Enes Kanter的支持並強烈譴責中共以經濟封鎖打壓向來以擁抱多元，支持言論自由的NBA，縱使NBA並未站在香港人這邊，但我們支持NBA努力守護每一名屬下的言論自由，因為這就是香港人每日冒着生命危險，拼死所追求的價值。但是，我們衷心希望，NBA站在公義的一方，走進我們抗爭者之中。

我們更要感謝每一位支持香港抗暴運動的美國朋友，包括發起NBA開季全場黑衫的球迷，正是你們的堅持，才令部分企業沒有投入中共的魔掌，請你們繼續堅持，為公義而戰。亦希望未和我們走在一起的外國朋友，警惕中共侵害全世界的惡行，為我們前線的同伴發聲，期望他朝勝利，我們能在地球另一方，脱下面罩，衷心向你們感謝，相擁。

各位文豪幫手執下，我想揾人翻譯朗誦

7

6

推推推

5

4

3

2

推推推 球迷大和解

幫推

人呢

推呀

15號唔得

記得有TG gp 啊

著豬豪去

比人打

打個交叉係個名到

襯降緊溫炒熱佢

推推推
短期修頓
中期打盃
NBA線不能停

榮光盃 以波會友 撐morey

唔好比件事降溫呀

支共愈搞NBA，其他外資愈驚，美國民眾由美豬變得抗拒支共，製造支共白色恐怖，從經濟打壓支共

呢條線係令外國豬覺醒，爭取其他國家民意背書

明撚支共，仲唔出黎？

著姚明波衫得唔得？

你可以試下

PUSH

大家亦可以用fb ig 幫手推 幫手 share 🙏🏻🙏🏻

或

加油💪🏻

個櫻木又key得幾逼真喎

唔係我整，多謝啲文宣手足

推啊，到時見！

help push

推啦屌

德國槍到！

歡迎大家到時屌9我

推呀推呀

表演stepback啦

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

P牌推唔到

7:00pm 修頓籃球場集合（跟下隊 睇下波都得）
7:30pm 以波會友，射爆林鄭
8:15pm 人鏈聲援NBA
8:30pm 為至為止所有死難者默哀
8:35pm 奏唱國歌及嗌口號
8:45pm 輪流發言
9:30pm 散水，記得叫口號

推呀屌

我們是一眾香港籃球迷，香港抗爭已經持續四個月，由六月開始一百萬人遊行，二百萬人遊行。政府一而再，再而三地漠視民意，逆行倒施，甚至允許警察對市民施以暴行，令警權無限大。香港儼然處於軍政府狀態，惡行罄竹難書。香港市民安全危在旦夕，政府企圖以暴力讓我們滅聲。在退無可退的情況下，香港人只好以武抗暴，守護我城。

NBA不少球員和職員都會為弱勢，為不公義發聲，例如球星LeBron James多次黑人平權發表言論，並設立慈善學校和獎學金為基層兒童提供教育，Enes Kanter更因聲討埃爾多安極權，被土耳其政府逼害他及其家人。籃球教會我們仗義執言，作為籃球迷，更作為香港人，我們堅決站在公義自由的一方，永不退縮。

中共近年藉著經濟威權，四處侵害世界各地的自由，不但逼迫各國企業表態，甚至在企業設立黨組織，企圖奪取企業控制。我們十分感謝NBA火箭隊總經理Daryl Morey為香港人發聲，但一個如此平常的事，中共卻視其為洪水猛獸，威脅切斷一切有關NBA的生意，意圖強力打壓向來擁抱多元，支持言論自由的NBA。

縱使NBA並未與香港人同一陣線，但我們繼續支持NBA努力守護每一名屬下的言論自由。因為這正正是香港人每日冒着生命危險，拼死所追求的價值。

但是，我們仍然衷心希望，NBA站在公義的一方，走進我們抗爭者之中。

我們更要感謝每一位支持香港抗暴運動的美國朋友，包括發起NBA開季全場黑衫的球迷。正是你們的堅持，才令部分企業沒有跌入中共的魔掌。請你們繼續堅持，為公義而戰。此外，希望仍未和我們走在一起的外國朋友，一同警惕中共侵害全世界的惡行，我們已經失去國泰，港鐵等以往香港人引以為傲的公司，今日NBA沒有屈服，但明日會有多少企業會跪下？請為我們前線的手足發聲，罷買中國貨品，擺脫中共經濟威脅。期望他朝戰勝我們一起戰勝極權，我們能在地球另一方，脱下面罩，衷心向你們感謝，相擁。

各位文豪幫手執下，copy and paste再改

推po可放埋TG IG FB Link
比多d人係唔同平台share

聚首修頓 公海 TG

大家亦可以用fb ig 幫手推 幫手 share 🙏🏻🙏🏻
Fb：

IG：

pish

新post

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

籃波撚召集

Pish

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

聽晚見

燒lbj波衫

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

推上熱門啊

推！！！
仲有twitter日日要retweet

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！